頭枕吧女胸 警笑容滿面

2019年01月31日

頭枕吧女胸 警笑容滿面

【請食「波餅」】吧女玩得興起，將放蛇警的面部拉貼自己胸部。

【本報訊】從警方去年6月22日第五次到涉案酒吧放蛇的閉路電視片段可見，有吧女臂纏放蛇警員的頸，將他的頭拉到自己胸部上，該警員枕完胸部「獲釋」坐直時笑容滿面。有男警更伸手到坐在對面、打扮中性的女警胸前，疑似有所動作。該女警陶麗瑩周二供稱，當晚她和男同袍玩一模一樣的遊戲。

片中放蛇警員一行六人，在涉案酒吧內的長枱就座後不久，便有八名打扮性感的泰籍吧女梅花間竹地坐在警員身邊，其間一名曾放蛇四次的男警先離開。

相關新聞：酒吧負責人管理賣淫場所囚八月警放蛇多次揸胸 紫藤轟濫權

女警同玩遊戲

吧女一開始便主動與眾警閒聊，又不時擺動身體，對他們輕觸又依偎；警員起初有點拘謹，未有大動作。

其後有吧女把頭埋在警員褲襠，另一名吧女隨即大力按住該吧女的頭，警員狀甚愉快，亦有吧女捉住警員的手，放在自己胸上。有警員與吧女猜枚輸了，將「換領券」塞入吧女乳溝，吧女立即大笑，女警稍後又將頭枕在身旁吧女胸上。片段中可見，枱上有三支黑牌威士忌空樽，另有其他飲料，又見有警員全程在室內吸煙。最終同袍到場採取拘捕行動，吧女狀甚驚惶，放蛇警員則表現冷靜。

■記者鄭語霆

上一則
上一則
酒吧負責人管理賣淫場所囚八月 警放蛇多次揸胸紫藤轟濫權

下一則
下一則
曾接種疫苗 少女流感併發肺炎命危

做差佬真好

仲可以出公數 有得玩有酒飲 毅進仔幾爽

點先可以入職去放蛇?

條女好似幾樣衰

唔通喊咩

考警個陣同阿sir講有豐富叫雞同夜場經驗係咪會優先考慮同做埋放蛇工作

叫雞經驗梗係喺學堂講啦